夜晚先開始飲2公升水得唔得?

朝早返工到收工都唔飲水 飲野飲
收工可能又出去同人食飯 都係飲野飲
全日都冇飲過水
去到9點先返到屋企 先開始飲2公升
12點訓
咁樣得唔得

no

你冇改錯名

唔會死, 應該都算得

睇嚟你好想膀胱爆炸
或者成晚屙夜尿

9點飲 有3個鐘都柯晒喇
最多朝早勁急

會生腎病

飲得多凍幻茶唔飲水又生
飲水又生
屌啊